乜食物都好 係咪加日本兩個字就即刻正啲

尤其是一見到「北海道」三個字 個個都即刻搶住食
例如馬屎海膽 個名咁嘅樣都吸引都唔少人(雖然小弟都幾好 )
假設啲人本身唔知板海膽係邊到出產
如果寫住「日本馬糞海膽」兩個字 就一定勁多人爭住食
咁如果改做「中国马粪海胆」會有咩效果

日本牛肉乾

本店 是日 本人開設
有冇人記得

咩嚟

北海道鹽燒極上黑豚配豆乳皮井加一點

姐係支足火腩反

瀛風田園玉米濃汁拼角切豚肉定食

嗰間果汁店？